武漢肺炎係中國打擊香港抗爭運動既殺著

現階段估計
中國已大規模爆發

香港垃圾政府無諗住處理既態度
明顯係有政治任務

估計香港最終會大型爆發兼有人死

對抗爭影響

1. 大眾討論焦點轉移 (eg 連登無人推行動post)

2. 抗爭活動出席人數減少 (eg 今日高鐵活動)
- 肺炎令大眾減少外出
- 少左人聚焦抗爭

3. 打擊黃色經濟圈
- 肺炎令大眾上街消費減少
- 食肆影響最大

PS
喺中國入面點爆
死幾多人 都未必影響到政權

如果大家諗住食住花生爆肺炎
然後中共玩完

Sorry 你太睇少中共

藍絲而家覺得政府幾廢都好
肺炎一完 都會變返撐政府

所以
我地除左要保護好自己
都唔可以放懶左抗爭既心

我地一放鬆落黎
大清算就好快會到

香港自救運動

自保啦

係唔係傻㗎
政府唔理咪即係叫更加多人出嚟反政府囉
革命點嚟都唔知啊？

唔會啦。佢想做，但冇人會忘記 612 721 831。但健康係重要。唔出去遊行，唔代表會忘記，手足不是 condom

講緊我個劇本？
___________________________________
大陸有新SARS? 唔好比我估中，香港末日漫畫《最終解決方案》已更新到第八章，入去留名推下啦。

推

佢地（中共同港共）想咁做

1.) 矛頭直接屌港共，不論紅黃藍白黑。

2.) 太睇少手足啦。

3.) 幫襯黃色經濟圈係決心同信念，有冇肺炎，大家都會繼續支持。

通常做呢啲嘢都係害人終害己

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

佢知唔知武肺死親都係廢老，到時爆發左垃圾會民賤聯搵邊個投佢地

sor, 講真個句,反送中呢單野冇可能可以就咁算

攬炒成個中國黎整停香港示威？
有幾戇鳩先講得出口

可能呢一排抗爭會少左
但咁樣處理法民怨只會愈來愈重
同借大耳窿還錢差唔多
個肺炎一完左就要面對

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

政府依家知道冇咗醫護 香港係會玩完
醫護界知道自己有牌係手，唔係唔出啊？
黑警有得加人工，但醫護搏咗條命去救肺炎病人，冇得加人工不特只，仲會比黑警藍屍鬧佢係黑醫護！

唔講咁多 如果你係醫護界既 你睇吓下面d相 多日以來已經有多個醫生 救護比黑警被虐待 濫捕，唔通你覺得你地醫護界成功戰勝左肺炎，政府唔會清算你地咩？

依家醫護界有牌係手 就可以向政府施壓！

因為香港可以冇咗黑警！但唔可以冇咗醫護！

醫護罷工 唯一出路！

完咗肺炎咪又出翻黎

推！！